摩連奴獲力撐：曼聯今場是不敵金錢

在曼城打吡大戰中，摩連奴吞下了一場苦澀的失利，這不僅僅是因為曼聯輸給了曼城，更因為他敗給了自己的宿敵哥迪奧拿。在摩連奴的球隊遭哥迪奧拿直接KO，並徹底爭冠無望後，BBC首席記者菲爾-馬克納爾蒂維護了摩帥。

以下是他的專欄摘譯：

哥迪奧拿贏得了曼城打吡，這樣的事實也證明，他在執教曼城的第二個賽季里，幾乎可以提前憧憬英超冠軍了。

如果哥迪奧拿真的奪冠了，那麼摩連奴一定很痛苦，因為他在帶領車路士第三次贏得英超冠軍後沒多久，就被車路士解僱了，摩帥無疑憋著一口氣，他想要重新證明自己。

我必須要強調的一點是，摩連奴自從入主曼聯以後，他已經帶領球隊贏得了兩座冠軍獎盃，而他的對手哥迪奧拿，卻還在等待自己在曼城的第一座冠軍獎盃。一座歐霸盃冠軍，一座聯賽盃冠軍，這就是摩帥執教曼聯第一個賽季的成績。

現在摩連奴的對手是曼城，他們身上已經越來越有哥迪奧拿的印記，不僅如此，曼城還有著雄厚的財力，他們可以輕易的，就讓曼聯任何豪購計劃都相形見絀。現在對於摩連奴來說，他很可能陷入了一場無法取勝的戰爭之中。

五十步笑百步

賣C朗筆錢用晒未

咪玩啦
仲洗緊賣碧咸D 錢

曼城有無一個收購貴過一億呀

鄰居真係好慘
今時今日仲係得碧咸c 朗筆錢可以用

又迫害獌連

曼市 青訓足球vs金錢足球

曼聯狗 on狗狗

更衣室內鬼=盧渣古

又唔見渣古對對面有咁勁，佢幾時先練得好啲EQAQ

笑到呢

真，盧卡古咁撚貴

賣C朗筆錢應該夠買起騰訊+含大

系幾慘

屌 呢句野出自佢口
真係難聽過粗口

領隊出黎9up幾句保護自己球員，連登仔又當真

不敵LKK就真

BBC首席記者菲爾-馬克納爾蒂維護了摩帥

睇清楚邊個講先啦
你最撚聰明

成班on9文盲連邊個講都搞唔清就出黎9up

鳩up 報都有人信😂😂😂